我以家係韓國魚高雄夢時代做勢大會

1.現在已經有大約二千人左右
2.好旺，我估有二百至三百個檔口做生意
3.除咗賣韓國魚產品外，7成都係賣野食
4.規模大過高雄內所有夜市，而且食物資數好好

現時人以中年人為主，無咩年輕人

以夜市呢講資數好過哂高雄其他個啲

如果韓國魚做到 佢拎哂成個台灣黎煮呀

好明顯他個做勢大會係一個做生意的活動

廢老有嘢食有人工自然去
個心態係下一代死又關我咩事喎

打字都有口音

我估以家黎個啲無收錢

今次真係高雄發大財

用語音輸入

檢查一下先再出

[url][url][/url][/url]
開始人頭湧湧

Okok

民進黨今晚也會在北市造勢喔

夜啲去

走兩場
去到未收檔

仲有呢個，唔知質素點樣可以打成資數

到幾點？

資同質同音咩
係咪支呀

台灣啲做勢大會真係好正
好似搞花市咁

你也是台灣人？厂厂
擔心小英會輸嗎？

Sir,我會去民進黨高雄個個

唔係，唔擔心
我覺得韓國魚除咗輸年輕人外
60歲以上都有幾會輸

民進黨造勢大會不是在凱道？

成條時代大道兩邊都係擋口

有兩個
另一個係光復高雄做勢大會
係鳳山

可以Block了，明顯唔係香港人

真的假的
不過我也看好小英
畢竟民調贏得太多
而且我們台灣的民調很少錯判

明日就會知結果

之前睇過一個笑話
話韓國瑜當選就會改名做 韓瑜
因為”國”被賣了

票投國民黨 臺灣變香港

全世界大部份廢老都係咁

韓魚夜市

「資數」，你大陸落嚟用拼音打字？

1. 叫立會議員set 運動agenda （非大台）
2. 盡量功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 警暴影片/証據留底， Send 去聯合國存檔
4. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
5. 每人行多一步，諗下自己做到咩

唔想運動完請幫推

「質」用語音輸入，都可以打到變「資」
巴打你可以去諮詢一下言語治療師嘅意見

純玩係幾唔錯

新文宣
如果香港有普選就有免費嘉年華

[行動Post]可唔可以幫P牌推下星期日個集會

唔好啦，睇得出一部分檔主係扮支持韓國魚

「質」可以讀成「志」 , 例如「人質」

你會唔會讀「志素」先

呢條友真係好撚似鍾雅倫

見熱門又少咗啲行動po

行動po 求幫推
唔好意思 藉個位 p牌推唔到
人多地方記得戴口罩啊肺炎啊
！光復香港！

好明顯係用蝗拼

我入去商場休息下先，一陣再出

韓國輸!!!

屌，個商場比韓粉霸左

愛國果然係一門生意

可以係台灣人，點解要block？

小英今日喺邊到造勢?

到時一定引入中國自由行

台灣人嗎？

其實我都唔知咩事

始終係一個民主國家
你估香港果啲五千萬人撐狗扮野

真係扮都唔好太樣衰

台北高雄都有
高雄個場電視賣哂廣告

韓國魚係有支持者
而且佢啲支持者行動力高

頭先你又話語音
不過如果有Korea Fish 做勢眾生相睇
分享下笑下冇壞

轉左用速成啦

對喔 你也是？厂厂

辛苦曬

唔用啦
比你地笑

去蔡英文果個好過，可能仲見到雞扒妹

巴打台灣人定年紀較大？
頭先如果有得罪，請見諒

想去 支持阿瑜

B仔小心被識別為細蚊仔 各人好奇後生都黎韓的做勢會

泡魚太多廢老支持
希望彼生果班唔好懶/以為唔關自己事，唔係十年後戴豬嘴上街頭貼連儂牆就輪到佢地

香港人，打字慢

拎北不是

少但係都有
而且我算中年人不怕

單拖特登去參觀?

係，而且選擇冷門嘅高雄
想係高雄睇韓國魚輸

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

無論中聯辦新主任
駱惠寧出咩條件
記住五大訴求，缺一不可

不要輕敵有ptt帳戶蔡英文拉票

有年輕人啦

噢 歹勢歹勢

樓主唔洗理d笑你打錯字既人
一個好好既分享黎, thank you!

很少啦至少我還沒見過
啊你們香港不就一樣有年輕人是藍絲嗎

乜野係資數

我係淡水趕緊返台北市區。今晚7點開始。早啲去。

有 好on9

入場啦

透過台灣fd所講要20歲先可以投票
不過20幾都叫後生
同香港班廢老一樣 一味講錢

屌，佢地口號係2020光復台灣
抄哂香港

呢到大約同維園差唔多大，睇今晚韓仔吹幾多十萬人出黎

周圍有冇旅遊巴

未見

幾點正式開始
照計佢今次一定會動員谷

真係好撚難搞 無限國家機器

樓主企係高位影比較好
平地影都睇唔到有幾多人

應該都係七至八點啦
呢場佢宣傳得好慢
唔似佢谷台北個場

同當年領匯一樣

無咩高位，不過我估幾千人啦
啲櫈超過一半未坐

呢場人數我覺得仲有意思
如果依家佢喺南部都有大動員力咁就真係唔睇得少

其實我麵唔知咩事

你打完堆時先轉返廣動話輸入嘅

老實講，🇰🇷魚做勢好適合中老年人
對佢哋黎講好有氣氛同氣勢
啲大媽跳哂舞

樓主係韓粉？

屌，大會話現場有五萬人
我睇最多一萬

準備轉場去蔡英文高雄個場

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

班友真係影分身之術咁，前晚先係台北，今日就係高雄仲要同一班人

同樣高雄

小英造勢大會

係，我坐車時預到連走幾場嘅韓粉

資數 支那狗露底

黎緊

我都好想去 有冇人參加左D選戰旅行團?

仲要唔係一兩個，係成班人都係咁，全職韓粉

話說民進黨造勢大會鳳山喺邊個位到？諗緊過唔過去好

韓國瑜果啲造勢大會好多時根本就係貨商販擺攤，個個當搵錢拎利益去做

參加個啲無咩自由度
我今日就扮韓粉走黎走去

應該有

早輪支持韓國瑜嗰個遊行，都係一車車旅遊巴車佢哋走

係，係幾唔錯嘅旅游活動

唔識proof read?

旅遊巴士到場

多謝樓主分享

落完人即去
目測至少3部

你蝗黎？

國瑜夜市

軍公教有錢有時間又憎小英

多人到好似年宵

免費嘢食，算唔算行賄？

唔係香港人就要block

未聽過便當？

諗起朱立倫（想起朱立倫）

要錢架

比佢選到，台灣真係仆直

係
大陸仔

[url][/url]
國民黨劏豬

你block左梁天琦未？

然後今晚搭車返鄉投票
香港嗰班廢老一定做唔到

佢係香港人
屌你老母

凱旋站出到韓國魚做勢大會人流
不算多
地鐵站完全沒有人流壓力